英超最垃撚隊長係咪軒達臣

唔係英人真係唔知憑咩

cahill

拎曬可以拎既杯了

azp 都好能廢

三次PFA toty加歐聯英超呀 軒達臣企開啲啦屌你老母

同意
希望廢軒快撚D躝

永遠攻唔入就係抄神軒鞭屍

搵*

唔好成日覺得人係為反而反做藉口啦，事實係佢根本未夠班踢big6

洗唔洗玩咁盡開post反軒呀！

sorry完來怪錯我地神軒，計漏左獌連隻羊

夠唔夠獌狗果幾隻咁廢？